(突發）】學生會晚上辦周梓樂逝世半年追悼會 科大突警告校內集會違法將處分兼報警

今日是科大學生周梓樂離世的半年，科大學生會今晚6時會在校內賽馬會大樓（Atrium）設祭壇並舉行「周同學逝世半年追悼會」，呼籲科大人抽空出席，又呼籲全港市民今晚8時9分放下工作，一同為周梓樂默哀1分鐘，並在全港各區綁上白絲帶。《蘋果》屆時會進行直播。

CLS

返學都算非法集結，屌

文不對題?